幽遊白書BD box將附完全新作動畫

點新作法？
高清就新作？

無林保全飛影同郭偉權幽助就可以收皮

真係好全神

林保全飛影真係好唔型

好match wor

仲有陳欣配藏馬

戶愚呂喺地獄受劫受苦，練成200%

牡丹

呢套野tvb 真係配得好正

桑原：「話知你水仙 壽味 定普洱丫！！」

印象中好似打仙水時講過

幽助：信唔信我一拳打到你痴牆呀啦

埋你單！

好似係：「我會用右直拳打到你痴埋牆」
話條友係讀心神探，可以知道人諗咩

埋你單

只係d拳風就打到佢痴埋牆

配得最好係前期未換人既小闇王

仙水個配音好正